支持一國一制！願共產主義行在香港地上，如同行在天上！

支持一國一制！願共產主義行在香港地上，如同行在天上！

如果大學咁貼，社會賢達會作何感想？

支持

不如寫靖國神社，好波